{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014378",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027187?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 수영 봄날 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。 ご予約の方にお知らせする案内事項があります。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生します。 また、退室時間を超過した場合でも、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認を求めることができます。 身分証明書をお持ちでない場合、入室をお断りする場合があり、キャンセルされた場合は払い戻しできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況によってランダムで割り当てられますのでご了承ください。 夜間はうるさい騒音が発生しないように注意してください。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがあります。 入室された方には予約特典としてプール、コプチャン路地に近い超近接性の位置、防音性が優れているため快適な客室、駐車場の心配なく利用できる駐車施設、高級コーヒー豆を提供します。 また、疲れを癒すことができる浴槽が客室に完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合には追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超過した場合には追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認がありますか？",
            "answer": "はい、男女同室で宿泊する場合には身分証明書の確認を求めることがあります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室を断られる可能性がありますか？",
            "answer": "はい、身分証明書を持っていない場合、入室を断られる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては提携店の運営状況によってランダムで行われます。"
        },
        {
            "question": "夜間には騒音に注意する必要がありますか？",
            "answer": "はい、夜間には騒音に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてどのような対応がされますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受ける可能性があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として提供されるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてプール、コプチャン路地に近い超近接性の位置、防音性が優れている客室、駐車施設の利用、高級コーヒー豆が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽が完備されていますか？",
            "answer": "はい、客室には浴槽が完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 419
    }
}